【戰術】黎明行動變陣方案討論

黎明係以前成功咗
唔代表下星期會成功

首先，同一招對惡狗係冇用嘅

其次，而家黎明行動嘅現況係唔夠人
原因在於唔少手足對於黎明行動嘅安全同成效有疑慮

所以一定要變招，保留其優點，減少其弱點的影響

黎明行動的優點
其一，分散狗力， 有機可乘
十八區開花，啲狗同一時間最多七千隻
(一萬幾前綫狗，起碼分兩更，加埋 ot )
結果係總有啲區會重狗，有啲會少狗

其二，朝早係春袋時間
極多市民圍觀，包括黃、藍、港豬
啲大狗會想控制武力、以防打中路人
但啲狗 EQ 之低，一定會捉、打路人
有利文宣，國際戰
人多，亦有利哨同逃跑

黎明行動缺點
其一，長期逗留，被迫打陣地戰

黎明行動的目標係以癱瘓交通造成罷工的效果
但要癱瘓交通就必須要控制交通要點(如吐露港公路、黨鐵、紅隧)
長時間堵路，起碼三個小時，先可以有效癱瘓交通
咁長時間，啲狗必然會圍攻，手足肯定被狗咬

睇完優缺點，我有啲建議
以消滅長期停留呢個缺點

1，轉換手段
放棄控制交通要點呢個手段
轉以裝修為手段
例如黨鐵及其商場或者公路
裝修商場/鐵，去到又一城 level
或者一啲大型嘅裝修，例如屯門輕軌消失事件

短時間造成中破>長時間造成大破

2，轉換目標
唔以交通為目標
可以係以政府部門為目標
例如政府合署

幫啲人放假
達到四天工作週
3，要減少停留時間
唔好係同一地點停留多於半小時
最好每5、15、25分鐘，就諗下係咪要轉場
務求減少同狗冲突的機會

4，十八區，區區不同
每區情況都好唔同，大家因地制宜啦

總之
如果變招，成效可能會下降，但同時風險都會下降

十二九嘅黎明行動
需要更多討論、更多文宣
如果唔係，唔會成功

最後，提醒大家切勿為堵路而堵路
每次行動
都諗下目標、手段、風險

切記

因地制宜，因勢利導

推

push

但啲狗 EQ 之低，一定會捉、打路人
有利文宣，國際戰
人多，亦有利哨同逃跑

原來係你眼中比人捉既價值係用黎做新聞

戰術討論係會冷血啲

如果我咁講令到你唔舒服
非常抱歉

我之後會改進

公海？
而家每個地方都勁多鬼

咁就呢點黎講 現有既警暴case可以寫得出十幾二十本書 打國際線上賣小強已經好足夠 再比人捉再有警暴 唔好話外國呀 香港人都已經變左做數字而唔係case 習慣可以好恐怖既事黎 不過點都好 盡量都唔好比狗咬啦

推 可討論

預約被捕害手足，屌你老母

上次黎明行動可以聚到咁多人，
主要係因爲大家對周同學的死感到十分憤怒
打理大捉左咁多手足，相信對人數都會有影響

樓豬點睇 針對商業區堵路示威 因為唔係十八區都有價值

推推推推推

同一地點停留15分鐘送頭到無朋友😒啦！留5分鐘或以下好啦！
港島及九龍區的平均回應時間為九分鐘，而新界區則為15分鐘。

部分行動失敗原因：
係因為係同一班人係學校附近地點或返學時間搞。你昨日搞完，今日又搞，人哋一定早有預防，返學時間、學校附近，要防有幾難？
新聞：↓
昨早（3日）7時許，約10名身穿校服的示威者，於馬頭圍道與譚公道交界以雪糕筒堵路，並毁壞途經巴士，導致附近一帶交通擠塞，影響市民上學上班。針對上述行為，警方今早（4日）7時15分展開部署行動，於馬頭圍道與譚公道一燈位，發現7至8名身穿校服、戴口罩及手套的示威者，以同一手法堵路，並以噴漆塗鴉途經巴士。